刀仔据大樹 20蚊起步 依加有一千蚊 算唔算勁

20蚊起步賭到接近一千 算唔算勁？
接近50倍既資產增長

Lm 1000上一百萬

唔通真係大賭可以變李+x?

不過我其實仲未有一千 只係得98x

冇佢咁勁

識fd自稱半年輸廿萬
一個月贏返哂

Same 可能common fd

我輸哂都可以由20蚊重新黎過
佢得唔得

Lm 學野

贏率幾多先？
輸嘅時候輸幾多％
否則你贏到100000都冇用

我暫時淨係輸過兩場
兩場都係想博一下，一場買左150一場買左80....

No no
假設你贏咗10場有1000元
之後輸900元，
咁冇用的

話之你又由100元贏反10000000，你有90％一次性失敗就唔得

我好穩陣 暫時最多果場都係落300

未必 我識既一係仆街
一係好好人

我1隻拳頭數得哂邊D係好人
所以我深切相信,你個朋友應該唔係我個位朋友

肯定可以

收風知道佢屋企係公屋富戶黎

岩岩睇返啲紀錄 勝率21/23

都係嗰句，睇每次輸本金嘅％，1次太大冇用

同埋你揾幾錢1個月，有幾錢cash ,當賭注等如你人工嘅1／10又90％
咁你就勁，之後就係1：1 2：1……

20蚊 我諗係十分鐘人工？

所以而家你贏當然係好叻
但係當你用你個月薪個價格賭，個壓力唔同
贏咗之後再兩倍三倍四倍
嗰陣時做到先叫勁

最近幾日想來回回 依加有千三

來來回回*